個市唔會再跌，做淡慘過做雞

一跌就印錢，不停印，根本唔會跌

係，以後無股災